蒙面法成效高，停抗爭冇難度?

過蒙面法前一日：全世界black bloc蒙面開花
過蒙面法前一日：全世界black bloc蒙面遊行
過蒙面法後兩日：全世界蒙面沈默抗爭
過蒙面法後三日：全中學生蒙面罷課
過蒙面法後四日：得返我蒙面沈默抗爭

蒙面法開始有用啦?又話想跟烏克蘭？烏克蘭係蒙面法過後一直蒙面到撤回惡法，唔止口罩，仲有頭盔眼罩乜都齊，佢地係有覺悟將抗爭帶入生活入面，反抗並唔單止係句口號而已。

百萬人遊行響黑警察打壓下已經近乎冇可能，全民口罩係最低成本卻最有效顯示民意既方法。可能有人嫌冇鏡頭，小貓兩三隻戴的確冇鏡頭，但如果我地二百萬，三百萬人一齊戴口罩，每日都戴，變相求其一個街shot已經係示威場景，個沈默反抗既威懾力係會好大。侵侵同所羅門都開到聲要繼續做民意，我地唔係唔跟呀嘛？

我明白好多人都要返工返學冇可能戴豬嘴，甚至黑色口罩都未必方便，但如果連戴起一個醫療口罩都唔敢既話，我地有咩資格叫自己抗爭者，點對得住手足？

最後係心態，要知道蒙面法從一開始就已經違反緊我地既自由，唔好搵藉口，更唔好自我審查
不要說"比狗逗我咪話自己有病，唔怕“
試著說"我地有權要戴乜就戴乜，屌你老母“
不要說"唔蒙面都可以照示威姐“
試著說"我地有權要戴乜就戴乜，屌你老母“

香港人，反抗
光復香港，時代革命

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

做文宣打國際宣傳戰

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

今日見到既口罩人一隻手數得晒，我好孤單呀

香港人不留假期先做野，天大地大返工最大

你話服務業零售業都有藉口，但香港咁多唔同行業既人，甚至學生都唔戴，真係唔可以原諒

唔好個個都望住我，我知我戴口罩完全唔怪，你地唔肯戴先最怪

屌! 口罩又唔戴，post又唔推

推

同人地d 基因冇等比

要有活動先叫到大家出黎

無目標無行動大家點出

唔應該睇做一日一日減熱度

同埋唔蒙面唔等於撐蒙面法或者接受左

香港人雖然冇咁大隻但更聰明
但同我攞返少少骨氣出黎好冇

今朝成架巴士都係得我一個帶

大型行動可以再傾，但蒙面 = 零成本抗爭，如果咁都做唔到，仲點旨意做最簡單既twitter戰士，甚至大型行動？

想人帶口罩 自己做多一步

我今朝搭uber，個司機有戴
但返到學校，屌你老母得我自己一個既，我先係異類？

LUNCH行左幾個圈中環
一個戴罩0既都冇
得清潔呀姐戴

學校派左一盒，但都係唔夠

831

一定要戴到贏左先好除

香港人算啦，根本冇當革命咁做
我之前已經有講過播winter on fire根本只有負面效果
只要嚇怕香港人，個時仲大把人屌我

但如果蒙面法過左後，我地一樣蒙面，一樣造成政府困擾，就可以證明蒙面法係冇撚用
民意撚國際撚同我聽住，你要做民意，你塊面上面個罩就係你可以投既票

人地一二一二係向前推進
我地一二一二係向後鳩跑...

今日搭車都係得我一個人戴

岩呀屌 都唔撚見到人帶

呢個已經唔係夠唔夠勇武既問題，係連最淺黃既人都可以輕易做，點解都唔肯做

個運動不嬲weekend先出黎 之前因為十一密左啲姐 唔好咁就話香港人減熱度 我地唔會放過呢個仆街政府

學校個到d人淨係講飲飲食食

我覺得就係熱情減退
同埋好多人開始做damage control,風險高自然唔做
佢地宗旨始終都係要中高風險犯法就唔好搞我

全民口罩呀！

Push

搞新活動呀

認同

活動冇得日日搞我理解, 但連口罩都唔戴? 零成本喎

一齊戴口罩！！

基本上而家條街都唔會有狗，日常生活戴根本唔會比狗咬。

如果夜晚開拖，你戴唔戴佢都拉架啦。

商場 工作場所 學校全部都係私人地方，唔係公眾場所，驚比狗咬既係呢啲地方都要戴，都算係一種控訴。

打定輸數死全家, 明明已經有曙光

人人一口罩呀 香港人係要破窗效應先會有人跟

我都唔明點解平日咁少人做
外科口罩3蚊個
明明個個戴 效果好有威力

試著說"我地有權要戴乜就戴乜，屌你老母“

利：一直有戴

自己諗
你一條友係街戴住個口罩就自動吸引敵人注意
中學生金鐘站被捕
唔係你地心目中既0成本咁著數

我每日出門都有戴

個原因係得一個
如果夠多人就另一回事

你係一個中學生 你答lift 就戴
已經比保安知 一陣佢係篤灰廢老咪仆街
有無諗過

戴口罩呀

有帶

頹撚到傻 行哂成個旺角真係一個戴罩嘅都冇

戴

首先有冇睇過條法例 一個人戴冇可能入
第二 如果夠多人戴 d狗夠人手處理哩d篤灰？

推，全市民一齊

五毛現身
各位請起佢底

載左

dllm 呢2日都係得我一個戴

推 醒未呀香港人

如果...掉返轉...
大家...
一有人見唔到樣就
打電話做好市民
而且努力打....

其實香港人係咪覺得蒙住都犯法？ 我覺得要多d文宣比大家知自己一個平時帶係無事同埋要大大家知呢個一定要長期抗爭囉，上星期五開晒花中環都企咁多人出黎，但訓醒大家好似無左回事咁

我仍然日日戴口罩
但見到條街得兩三個戴真係好失望

我日日都戴口罩😷。兄弟爬山！

平時帶唔帶冇所謂，大型活動先齊齊帶

點解麥玲玲會讀你個標題出嚟

得我戴
又話全民
仲話蒙面法緊急法乜乜乜

唔該
唔係話你戴左就犯案
而係佢就直接識別到你就係有機會出去行動既人
成日話手足好緊要
緊要既話又等佢地比人識別到係潛在義士

咁樣先係最大問題

第2講緊你樓下保安如果mark左你 2樓a室係口罩仔 16樓b室又係口罩仔
佢地都係潛在目標
危險既係佢地

再講狗夠唔夠人手
琴日金鐘 又無故捉一個 告唔告入唔係重點
重點係佢捉你果下

出黎行動一齊蒙面唔係問題
因為果個係一個black bloc
人海黎 但個個戴口罩唔等於係個人海
因為人海比時間貼空間打散左
即係你地平時講既落單
明白？

全民口罩 差你一個

今日全黑加口罩
去到邊畀人望到邊

所以就係要有足夠多嘅人
當戴口罩成為常態 就可以掩護到自己人
如果十個有五六個都戴口罩都冇可能記到啦
仲有 如果你只係戴口罩被捕 某程度上都係一種掩護
又唔會告得入又浪費狗力

拉攏藍絲啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我講你知點解宜家應該打文宣戰

Pish

套都可以唔戴 戴下罩有幾難

我都唔明點解咁少人戴.... 咁低成本既抗爭都唔做

日日都戴住返工

屌樓上已經一堆戴口罩都驚
依家見你後生就搞9你咖啦
使撚你戴口罩先搞你
你做乜都有可能track到你咖
乜都唔好做呀笨柒

唔使怕奇怪，日日戴緊陪你地

以呢四個月經驗嚟講的確係
靈星長期活動難一直獲得港人堅持
十點大叫就係一個好例子
反而event可以一次次燃起香港人嘅鬥志
所以定期有event呢場運動先可以長久

反緊急法

你老母，星期五、六晚咪遍地開花，又淡風屌你

我唔覺得會可行
而事真點解唔係你地諗下一件事點解問唔成而係話人唔參與？？

我唔覺得活動日果時和理非會唔敢戴

但日常生活有機會比人無故挑機同打咁緊係唔戴

我完全唔明點解返工放工都唔帶

push

會有人篤灰

我指返工搭巴士同放工返屋企
如果咁樣都驚
咁你已經成功俾政府剝削左你既自由

帶口罩=表明立場
有好多人都唔敢公開表明自己立場
特別係果班打工仔
唉

唔係呀
我日日都戴

真係屌9曬你班和理，無不反對又唔出，而家日常生活帶口罩係無犯法嫁，你又懶得做，咁你地想點呀

啲人根本唔想贏 想贏嘅就會戴

返工放工作都要戴口罩呀呀呀呀!

721831

日日返工放工都會戴
而家已經唔係要求你上前線
和理非都唔係 戴個口罩返工放工你都驚?

香港人真係好垃圾
帶個口罩都唔撚敢
如果你星期日係有出嚟嘅但係而家連口罩都唔敢帶嗰啲覺唔覺得自己好醜

反抗啦屌你老母

香港人 反抗

pushhhhh

坐車行路都有戴 行過狗屋同係office先除 見到好少人戴

唔講口罩先 不嬲都唔見有人戴 我日日都有戴但唔見有人戴
三日抗爭都要比啲勇武手足休息下啦
今個星期六日再繼續啦

Push! 星期六日 大家都會出晒黎！

得罪講句 平時唔敢戴真係好撚無膽 有兄弟食實彈 有兄弟可能要坐十年 有兄弟斷手斷腳 有兄弟被性侵犯 可能有兄弟被輪被自殺 你因為怕事戴口罩表態都唔敢
我認起14年屌大家唔配有民主嘅巴打嗰條片

p

出街得自己戴 好氣餒

其實係冇文宣

自己返工日日都黑口罩，每次都好似異類咁俾人望

啱呀
利申尋晚自己一個戴住行過兩架popo車都無事
而家光明正大話俾佢地聽你覺得禁蒙面法on9啊

既然係咁咁無計啦

上次跳閘點解有人唔跟 唔係諗點解

今次社會大眾有人唔跟 唔係諗點解

比個p牌仔同你講幾句又爆返句2014年既野出黎

Ok.又準備屌住完

G

Tui

x2

彈閘其實都做得幾好 引到對家犯哂法
可惜執法嘅都係對家
所以令到成本>>>>效果 先會好少人跟
諗完點解要比埋解決方案或者alternative 出嚟 你有冇好提議？其實都真係有d樽頸feel

香港咁能熱，點戴口罩
同埋冇人帶，你哋好應該主動d去派口罩

屌，唔輸得

lecture得一兩個人有戴

尖東行返佐敦 成程得兩個人(計埋我)戴口罩
焗到個妝溶晒 但比起前線勇武又算得係咩?
少少野都唔肯做 大家真係當前線condom???

講真華人呢d貪小便宜又目光短淺物種
唔配有民主

係咪又當革命係打下卡？
係咪都係想做返港豬？

見到啲人連戴口罩都唔敢真係嬲

你係咪香港人嚟
今日星期2呀

咁你又唔好懶種族
係文化同教育程度仲有經濟狀況都好大影響
姐係好似你好難叫個月入十萬同你冒坐十年嘅險上街掟磚咁 無論華人定白人都一樣咁難

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

係咪遊行有人陪就帶
平時得一個人就唔敢帶？
香港人有冇咁細膽

想知烏克蘭有冇垃圾藍屍阻頭阻勢

唔戴嘅都係垃圾

買個可重用嘅口罩日日戴

蒙面法之前都係一五返工，六日出動架啦。
唔好咁快大驚小怪